感到絕望嘅同路人入嚟

啱啱係Youtube見到依首歌
入面啲畫面睇到我眼濕濕

希望你地覺得絕望嘅時候
聽完首歌可以繼續撐落去

香港人加油

推

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

完全冇絕望

怒火令我係藍絲工作環境更加自在
一啲都冇迷失

扮晒中立,岩位就入
電視講保護大媽, 即抽水
警察打人, 再抽

藍絲開始扮中立